吊那星今日個prof勁能狡滑,比佢裝到

上佢office搵佢問野,拍左兩下門都5認(可能認得我上次問左2粒中）
心諗反正冇人開門睇下都好，一野開門點知條友坐左系度
嚇到我即刻跑能走左

4.5/10 繼續努力

智商同年齡成反比

6/10
如果將劇情改做個professor打緊丁就9/10

希望大家明白比分=侮辱

有冇做埋愛

你話個professor係30幾 中女
大波有樣有腳
對住張偷拍你上緊lecture 嘅相係度捽碟就話啫
屌

狡滑？ 咩黎

比膠我做咩

魚滑d朋友

估唔到絲打咁豪放

我個個故事10分呀

9.5/10
差咁d野

屌你老母咁都無10分

冇圖想拎10分

新2民?

我嚟中大打鳩你
唔比十分我

系你老母臭閪呀

你媽死了

牛

智力 略低

比✗ 俾